上流寄生族

好睇

細妹完全無死嘅意義

好慘

想表達世事無常，你以為一定要有意義，其實無

唔放個大媽入去就咩事都無

係
但佢老公太耐冇野食都會係咁閃燈